我老母教你如何成為「利是獵人」 高峯期月入達十萬 😱😱

魔物獵人大家可能玩得多
但「利是獵人」呢個職業
你可能第一次聽
係收媲美中產的一個職業
最重要係 無需學歷
今日樓主老母無私咁教大家如何搵大錢

是咁的 我老母就係一位「利是獵人」
佢正職係一名高級保安
月入大概一萬五
但係你知道喺香港生存
同埋要養樓主呢啲死賤種狗
都要使唔少錢
得15K係完全唔能夠

喺有一次機遇
佢去咗婚禮場地做兼職保安
有位新人俾咗封利是佢
自此就搭上咗呢條不歸路

如是者佢轉咗去尖沙咀返工
但係你知唔知尖沙咀最多就係咩
無錯 就係酒店
所以佢喺返工地點無人為意嘅情況下
不斷喺唔同酒店遊走扮保安
當有真正職員問佢嘅時候
就話係自己係外判保安
當有搞手問佢就話係職員保安
每次見到新人同佢地親威面前
都勁有禮貌咁開門打招呼同恭喜佢地
真係佢唔撚想俾都唔得
當收夠數嘅時候
佢就會返翻去自己做野嘅地方打鐘同休息
八個鐘倒佢都收到最少1000蚊利是

因為呢八個鐘都零體力勞動嘅
所以有時得閒佢放工
都會走多幾轉去埋酒樓扮下待應
接侍下生日宴/百日宴
有時好彩都有500蚊利是
一個月連埋射波都係返20幾日
利是錢再加埋佢做緊保安嗰15k
都已經差不多50k

咁高峯期真係唔使多講
就係新年呢個時候
個個住客都俾利是
嗰度淨年初一都袋咗皮幾野
之後飲宴個邊加埋新年就更加開心
連主角嗰啲叔伯兄弟都俾埋利是你
有時見到佢放工好辛苦咁
揪住兩個環保袋
入面滿滿的都是利是
就覺得媽咪好偉大

就好似上年新年嗰個月
佢收咗成9萬幾利是
再加埋我親戚俾我嗰幾k
加埋月入都已經過咗100K
又唔使交稅 得閒我又可以問政府攞下grant loan

所以唔好俾藉口自己話搵唔到大錢
我老母小學未畢業都月入十萬
成功真係需要苦幹
唔講啦 又要幫我老母拆利是

同意請正皮

又想搏做湖文？
Come on 請自重

正皮者豬年行大運

8/10

有冇咁勁

吹大咗， 6,7萬就可能

利伸：每年我隻屈狗逗差唔多呢個數返黎

唔通信隔壁中mark6嗰條傻仔咩
做人腳踏實地好啲

吹到婚宴 百日宴會收到利是都算
仲話叔伯兄弟都會比埋
睇黎你真係9up唔用腦

有用腦好似你咁聰明就唔使上連登

機你老母個遇
機會呀大陸仔
死返上支那啦

第二個月點算

ok sor9

平日都有45萬 係年頭多d

等睇你老母幾時被人拉

唔緊要啦 佢呢排都賺夠

開發都認真咁睇
碌返上去見到個名就知咩事

創意台

做緊
著套黑西加紅領呔
去酒樓 行一轉
見到人就微笑
唔洗講野 已經淨逗十萬

真

因住俾人炒

炒鬼，佢老母係扮保安

唔係講笑，可能真係有on9會跟住做
遲啲見報俾人拉

唔好賴我老母就得

利是師

cls

0.03/10 低質的過分 比少少時間分你寫左咁多字

259

已經介紹咗巴士針灸師同炒場師
下次介紹咩筍工俾大家好

讀得書少就唔好衝出黎7啦

老司機

我都係做黨主席算了

有時見到佢放工好辛苦咁
揪住兩個環保袋
入面滿滿的都是利是
就覺得媽咪好偉大

好似呢個emoji

唔錯！

死乞衣

吹太大啦
靠tips一年搵多10萬就唔難

你老母係屈機男同行？

乞兒

同乞兒無分別

你寫完你個爛尾故好過啦樓豬

的得地 份分唔識分？

你係咁冇尊嚴嘅，幾多k都信啦

原來細劉都有上連登

7/10

當有真正職員問佢嘅時候
就話係自己係外判保安

剩係呢度見到都ON9仔膠POST啦

3/10 戇鳩

又想坤人做食蕉

8個鐘先1000蚊
假設伯母唔訓教同香港人唔訓教派利是
一日3000
正月一般派兩個禮拜，派到十五，已經好盡
頂盡四萬五
點拎7萬5 利是

老奉要俾你？？？

9/10

拉咗樓主老母 d錢剩比樓主享福

赤化到新香港人都充斥連登

擺明戇up
咁認真把撚

連登仔咁好死益大家？

咁辛苦。我老豆生日封利是都100k 啦

有幾撚把炮 15k x11 = 165k
加一個月10K = 265k 年薪

同個譚仔呀姐未差唔多
人地仲要包埋食飯

利申 fg50K

吹大左
我返尖沙咀wedding D新人比一疊10蚊利是比我地員工分 衰撚過比狗

多謝樓主 一陣準備見工